［好Q］劉細良：暫停街頭衝擊，爭取公務員罷工，回歸制度抗爭！

細良好Q：

上街示威目的已達到亦應暫停街頭衝擊，現在應團結大多數去支持運動！

我們可向地政總署投訴鄉黑違規再成立民間調查委員會、
爭取公務員罷工。

有真正獨立調查西環座大廈就會倒塌，這才有一國兩制高度自治！

Why not both?

推

old man push car

停你老母
6月到今日，都堅持兄弟爬山，各有各做，不割席

鄉黑違規係今721先發生？
一直都有㗎啦
當年林鄭做政務司時已經想郁鄉黑

要投訴就一早好做啦，等到今日先來抽水
食屎啦

大家記唔記得個loop

和理非-》勇武- 〉和理非

中小規模嘅示威都仲係必需

咪再盲目聽劉細良意見
佢講政府內部野可能係有料到有道理
但講抗爭策略就咪亂信啦
上次講反黑為主題 搞到好似無人提五大訴求咁
就算要升格 唔該都係真普選
因為主權不在民 接近無可能搞到班犬
獨立委員會成立到既機會有幾大？你同我都知
只有普選，先有可能轉型正義，逐一同班犬計清楚

公務員罷工定集會呢條線根本同上街抗爭係可以共存既，只有用盡一切方法俾壓力個政府，我地先有機贏

制度一早就失效，我地果時就係因為咁先走出黎
無啦啦咩暫停街頭抗爭？俾班犬好好休息？咪玩啦

幾時有講過

可唔可以放時間出嚟

話撚左你班打手想推佢做大台 收皮la 各有各做

要一齊做，狂比壓力政府

每個星期都要遊行
唔一定要衝
但一定要有遊行

兩邊各有各做
有咩問題

細良兄，大家各有各做啦！

勇武可變遊擊但要有目的或目標
其他和理非可同步

香港人, 我地一齊罷工直至政府回應五大訴求 清算黑警, 好唔好?

why not 比警察抖抖 休下班

點解成班人都拎住25/7條片來講？
26/7 又唔拎出來？

星期一至五暫停，週末繼續

哈哈哈
冷氣舒服到